一張圖預視下星期恒指

肯定先殺牛證

唔緊要，就算向下都係276。

升上去再引牛先夠絕

先殺果三隻熊，引肥d牛，再殺

下星期反彈600點...

挾上30000 點先算